（求分析）今年入唔到A1，仲re唔retake好？

要左offer 諗住retake maths ls chem ,成績分別係4,3,6

Ls 由3升4易唔易？ 雙修會唔會好易收皮，計返只有7個月溫

要升幾分先
Ls好講彩數

升兩分就夠，即係數通各升一分，如果chem升埋就最保險

作文份卷拎咩先
低過3就唔好諗住
Ls 3升4啦

5*上5**難

作文拎4

關乜事 我作文2但通識5

今年太大壓力，失左手

即管笑我賴地硬

會唔會係作到離左題呀
手筆廢既 意思都表達唔清楚
仲諗住拎4

A1呀

band a放咩先

Retake下無壞既 但係你要預自己呢年gpa會爛囉
Retake完都唔得
咁基本可以同first hon講byebye

一係retake一係專心讀U
雙開一定兩頭唔到岸

易 ls maths 裸考5*

唔考chem , 會唔會好d

Grape

等grant load 過左數後即quit, 會否被院校blacklist?

睇佢本身accepted果科希望畢業拎咩hon la
First既緊係唔好re
Second既爛一年gpa都有得追

maths ls 搏得過
chem就算係失手，都要花時間鞏固番知識，始終5**都幾高要求，臨場一個大意就冇咗，投資同回報唔成正比

Second up都一樣?

多謝建議

屋企窮到仆街，想拎返5000大元

有機會既 日日摺拉巴姐
拉巴就係你Ulife

加油

Ok